今時今日最令人痛心唔係警暴,而係屋企廢老竟然仲支持緊班狗

我係垃圾港豬左膠和理非,平時只會得閒時間唔中參加下遊行集會
到尋日為止都仲乖乖返緊工, 絕對冇膽上前線,只識等收成期嘅free rider
尋日睇住中大直播,見到成個戰場咁上千粒tg射入去大學入面真係好嬲好痛心
不過岩岩今日屋企件廢老睇住直播又話學生搞亂香港真係令我更加痛心
當然早係幾個月前仲未係咁暴力時已一早試過說服佢,但永遠講唔夠兩句佢就荷蘭叻上身, 講埋D晒d"使唔使咁暴力", "總之暴力就唔岩"之類嘅廢話
而垃圾嘅我亦都只可以好杜汶澤上身咁,擘大個口得個窿谷住道氣之後不歡而散
其實早係上星期太古城單野,我已經同屋企廢老反左面。
當日佢睇完cctvb d鶳片就話d暴徒暴力,我就緊係即刻轉有線比佢睇同嘗試解釋啦,點知播到去趙家賢比人咬甩耳仔個幕時,件廢老竟然笑左出聲
當時火遮眼嘅我忍唔住出手打左件廢老幾下,之後當然反左面啦
第二日我即刻剷鳩左個cctvb, 阿嫲亦打電話黎屌9我叫我唔睇埋晒出面d無謂野
我認我係不孝子,每晚見到佢係到卒跌打酒時都覺得自己衝動左
但同時我亦覺得好心寒, 點解會有人可咁冷血,咁唯利是圖,面對強權只係識得服從
到今日為止已經有成個幾星期冇同屋企廢老講過一句說話
我係屋企獨子,有時真好羨慕D全家係黃既人,就算唔係一齊去遊行示威起碼大家都同仇敵愾,
家住個區唔知好彩定唔好彩仲未有狗黎放過tg, 身為不孝子嘅我有時天真任性咁諗,真係想佢親身體驗咩野係警暴濫權(雖然我覺就算佢比狗兜棍扑穿左頭,都會覺得係d示威者搞事做成)
今朝睇到尋日拎電鋸個狗仔條片真係好大感觸好心酸
我自己屋企冇人做狗都攪成咁, 而且自己有經濟能力,最多唔傾計,大不了搬出去住,起碼唔使睇屋企人面色
真難以想像個班本身係黃但屋企人係狗嘅學生,返到屋企點樣面對屋企人個種壓力同精神分裂
最後就算比人屌我左膠都要講架啦, 雖然核爆都唔割,但希望各位手足唔好比仇恨蒙閉雙眼,諗清楚先好行動,唔好做D令自己後悔嘅事
兄弟爬山,各自努力
香港撐住,香港人加油

好明白你，但我會諗仲有千千萬萬個香港人係企我依邊